奶共派議員：有好多市民同我講，知道人大忽然開會講國安法，開心到尖叫，今晚要加餸

快啲搵個葛珮帆又好，李慧琼又好，出來引述「市民心聲」

最近好多朋友同我講：喂，佩帆